HKBN斷線揮手區

Modem著左LOS
打熱線打到撚到斷手都冇人聽
有冇人一樣？

利申: 大西北

一樣，住村屋？

一樣呀，又話11點幾搞掂

華為modem?

2000問咗，話1800開始元朗機房出問題，預計2300搞掂

然後到而家都未得

啱啱hotline個個錄音話要整到3點鐘

無GPON燈無Ethernet燈淨係得Power燈 係我自己問題定係HKBN問題？